【互動故】追女仔

想同大家玩下追女仔嘅故事，唔同能力會影響角色經歷

暫時已經諗咗幾個劇情，大家無聊可以留言玩下

都係用第一個留言做標準
------
可分配點數：5

外貌：
學識：
財富：

0 5 0

外貌: 5
學識: 0
財富: 0

3
1
1

選擇為學識5，其餘0，開始遊戲
--------------

你是一名學富五車的香港大學生，成績一直名列前茅，學習任何事物、技能都十分容易記入腦中。

大概是上帝把你的天資，都放進「學識」裡吧？但上天是公平的，你出身於公屋，且相貌嚇人，因此沒有太多的朋友。

你深信知識可以改變命運，但長大後發現也不全然。

如今，你趁大學Sem Break，決定要好好談一場戀愛。

------------------------

A：出外逛逛
B：瀏覽網站
C：溫書
D：打工賺錢

000

想玩very hard mode

財富 5

你是李嘉誠的私生子，大學所有女仔見到你就張開腿，任務完成，遊戲結束。

D

在社會，有錢才是王道。

打工賺錢，是脫離貧窮的方法之一。

而且追女的開支花費，肯定很大。

你離開宿舍，開始思考該去哪裡打工。

以自己學歷成績，做舒適賺職應該不是問題。
---------------------------------
不同工作都有不同的際遇及薪金。

A：政府部門兼職
B：朗喬藝術教育中心
C：私人補習
D：快餐店

快餐店或許是個好選擇，不需動腦之外，還能結識許多年輕少女，是個湧現青春的場所。

但你去到麥當勞快餐店打工後，一切不如你所想。

裡面充斥住的，只有前來喝免費水的老人、上了年紀的同事、更甚是患有輕度弱智的清潔人員。

或許時過境遷，當年很多少女選擇打工的麥當勞，早已不復在。如今這裡只是提供廢老歇息生存的場所。

你苦悶地渡過工作的一天，獲得360元工資。

放工了，你是時候選擇哪裡吃飯。
--------------------

A：在外面餐廳吃飯
B：回媽媽家吃飯
C：便利店
D：街邊小販

B

煮家飯是最溫暖的，在外面即使多辛酸，媽媽永遠都會在你身邊。一回到家，按門鈴，媽媽就開心地迎接你回來。

但不難發現，她目光間夾雜少許失望，因為她總渴望你有天會帶個女朋友回來。

簡單的家常便飯，蒸蒜雞翼、炒青菜、蕃茄薯仔湯、蒸魚，你吃得很高興。

飯後，你更無意發現銀包無故多了張一百元，你心知是母親給你的，並沒去刻意跟她道謝。

【獲得100元】

睡覺前，你有最後的活動時間。
------------------------------

A：瀏覽網站
B：運動
C：溫書
D：到外面逛逛

C

用功讀書，是不會騙人的。

讀書對天資聰穎的人來說，也許只是打發時間的選項之一。

這晚溫習後，做功課應該不成問題。

溫習結束後，你就呼呼而睡。

明天起身，做什麼才好？
------------------------------------------
一天總結：
資金$460
注：外貌、學識、財富只有經歷重大事件，才會獲得點數。

A：出外逛逛
B：瀏覽網站
C：溫書
D：打工賺錢

瀏覽網站是最好的。

但網站包羅萬有，去看哪個比較好？
-----------------
A：淘寶
B：討論區
C：玩遊戲
D：學術網站

微笑小黃頭，是現今最出名的討論區。

進入感情台，裡面滿滿是感情問題的文章，令人覺得妒忌。

點擊哪個Post看？
-----------------------------
A：《【教學】女性喜歡男人的什麼？》
B：《【幫助】幫妳開解感情問題，請留低TG》
C：《【型仔靚女限定】招SP炮友》
D：《【分享】有無A0巴打入嚟傾下》

A

我應該先要清楚，女生喜歡什麼男生。

第一：整潔的儀容﹝有空閒時間可到淘寶買買衣服﹞。

第二：不要太過上心﹝不要死糾爛打﹞

第三：談吐得宜﹝別搞笑，要幽默﹞

我清楚女生喜歡什麼男生了。

現在，是時候去找女生實戰一下。
----------------------------------------
A：海濱長廊
B：體育館
C：商場
D：圖書館
E：社區中心

我決定前去社區中心，看看有沒有心儀的女生。

這種交際地方，應該會有很多年輕少女‧‧‧‧‧‧

社區中心位於停車場下方，面積算大。

行入玻璃窗門，見到不少女學生，這畫面讓我心為一振，頓時覺得周遭的空氣都充滿芳香。

好了，我的下一步應該是‧‧‧‧‧‧
---------------------------
A：到詢問處
B：跟女學生搭訕
C：到活動室
D：玩手機

全部選擇都係邁向毒撚之路，樓主就好辛苦兜

一向不玩手機遊戲的我，不知為何在社區中心玩手機，可能是想打發一下時間。

我隨手下載當下最熱門的遊戲，開始遊玩。

「咦，你玩緊PUBG啊？」原本自成一角的女學生們，忽然向我問。

「喔，係啊。」我愣然，心裡暗喜。

沒想到，PUBG都可以跟女學生打開話題！

「你勁唔勁嫁？我哋差一個人！」女學生舉起食指，甜甜一笑。

「好啊。」

就這樣，我跟女學生玩了一陣子PUBG，突然她在遊戲裡中槍了，我該救她，還是繼續奮戰？
----------------------------
A：奮戰
B：救女學生

跟考試一樣，戰鬥到最後才是真男人！

我放棄援救學生妹，全力奮戰。那一刻，我成為了焦點，女學生以驚驚奇的眼神盯住我。

一下槍聲將我爆頭，並落得第二，不過盡力了。

「好型啊⋯」女學生把只會出現在電視上的高音，呈現給我聽。

完場後，女學生自我介紹，名字叫許善藍。要形容她的外貌？大約是清瘦的身材，配以清甜的五觀。

第一次成功結識女性了！我的下一步是⋯⋯

————————
A 自我介紹
B 邀請吃飯
C 交換電話號碼
D 離開

睇到離開笑撚到仆街

笑左出聲 成個故事真係邁向毒撚

樓主真係寫得好撚有心機
見你兜得好辛苦

自我介紹完的許善藍，默默地等待著我的回應。

或許，這正是我認識女生的機會！但我，選擇離去。

不知為何，有種感覺叫我逃避。

是自卑？是內向？是害羞？我不清楚，又或者我未準備好接受這段緣份吧。

「嘟⋯」自動玻璃門打開，我離眾人而去。

我一邊行一邊哭，打開手機聆聽起陳小青的《取消資格》，不禁哭了出來：「嗚⋯⋯」

我頭一次為了女生而哭！

為重拾心情，我要去找個地方放鬆放鬆。

————————
A ：咖啡店
B : 公園
C: 冒險樂園
D: 影院
E ：茶社

Lm

樓主好勁 留名追故先

失落的時候到冒險樂園聽遊玩，應該可以受小孩子天真的笑聲感染。

長大後，好久沒暢懷大笑了。

每天埋頭在書本的人生，既苦悶又無趣，但這種麻目，已變成我的舒適圈逃避現實人生的圈子。

麻目自己，也不錯。

「媽咪！幫我贏啦！」彩虹池外，一位七、八歲的小女孩，嚷著要大獎。

但她那高貴的母親，對她不理不睬。

而彩虹池中，眉目朗晴的少女兼職生。則呼籲各位前來玩遊戲。

我應該⋯⋯
—————————
A:跟女孩母親對話
B:跟彩虹池兼職的少女對話
C:跟小女孩對話
D:玩遊戲機解壓

自古英雄配美人，跟年紀相約的彩虹池少女聊天，應該可以舒解一下心情。

「你好，先生要擲硬幣嘛？」

我一靠近對方便問，該如何回答......
-----------------------------
A：自我介紹
B：我想玩擲彩虹
C：你好靚
D：你最近還好嗎？

c

「你好靚。」

「呃‧‧‧多謝你，要玩擲彩虹嘛？」

--------------------------------
A：玩
B：不玩

a

想行痴漢路線

「好啊，俾十個硬幣我。」

「二十蚊多謝！」彩虹池少女微笑動人。

【購買十個硬幣，餘下440元】

我把硬幣逐一掉出，向來沒什麼運氣的我，果然全都掉入渠下，但總算找到一點感覺了。

不知不覺間，十個硬幣已掉完。

「先生，要唔要玩多次呢？」她又問。
--------------------------------------
A：多玩一次
B：轉換話題
C：轉換交談對象
D：離開

咁要慢慢從選擇入面 轉變角色性格

「唔洗，其實我都只係嚟散下心。」我附加一聲嘆氣。

「散心？咁玩打地鼠唔錯啊。」她介紹。

「咩嚟？點解我未聽過？睇嚟我都係適合讀書多啲⋯⋯」

「你好似幾Sad咁喎⋯⋯」
——————
A:我錯過咗一段恩緣
B:我一向憂鬱
C:我冇乜錢喺身
D:我覺得自己好樣衰

「我覺得自己好樣衰！」

對！這就是我糾結所在，心封所在！一直以來，我沒談到戀愛的事實，就是因為我太醜了！！！

只是我沒辦法接受這是事實，上帝賦予我極好的記性，卻剝奪我的容貌。

「嗚⋯！」我咬牙痛哭。

「呃⋯⋯樣唔係大哂嘅，只要認真咁做自己，唔在乎外人，嗰種人都好型啊！」

「你好似幾有道理⋯⋯」

彩虹池少女的一席話，把你的悶悶不樂說退。

其笑容，更為燦爛動人。

——————
A:認識她
B:等她放工
C:感謝她
D:離開

有冇多啲人睇 主角好慘

又話痴漢路線
我以為等放工

無mon post揀唔切

自推

我都想等放工 lm彩虹少女報驚

係咪出面互動故太出所以冇乜人睇
我覺得呢個好撚好笑

離開 自以為到處留情

毒撚育成計劃

系統更新：

- 主角下一步行動，取決於最快兩名讀者投的選項

- 成功結識女性，會有合符我所想嘅意想圖﹝上網搵﹞

但我，選擇離開。

不知為何，我的腳很自動地往門口方向踏去。

啊！！我已經分不清是身理因素，還是心理問題了。面對動人如此彩虹池少女，我居然真的會離開。

始終是因為太在意自己的外貌，而選擇逃避嗎？我的人生，必定要在結識女生前一刻就放棄嗎！！

我很想認識媽媽之外的女人！！！！！

「啊呀呀！！！」我在商場不禁大叫，吐出心中不快。

可能我精神狀態有些問題了‧‧‧‧‧‧

呼‧‧‧

天漸黑了，找個地方逛逛吧。

------------------------------
A：戲院
B：書店
C：診所
D：海旁

注：已觸發主角「精神狀態值」，不符合主角期望的選擇，會導致主角精神逐漸崩潰，適當的休息和玩樂可以回復。

癲佬end

見到診所笑到痴咗線
A0到傻撚咗

離開兩次笑死我

我去了鄰近地鐵站的小診所。

因為‧‧‧‧‧‧

讀書讀壞腦？我不清楚，我感覺自不是自己。

「下一位，你係見咩醫生嫁先生？」診所姑娘問。

「有冇得見心理醫生。」

「呃‧‧‧應該無。」

「身理醫生都得，我最近覺得自己隻腳不受控制。」我說。

「好啊‧‧‧你可以入去嫁喇。」

進入醫生房，對方是名男醫生，跟我想像的不一樣，原來期望會是女的‧‧‧‧‧‧

「我叫李醫生，請問你邊到唔舒服？」他的名牌，寫著「李家仁」三字。

「腳。」

「點唔舒服法？」

「不受控制，就快識到女仔嗰陣，就會不自控逃走。」

「咁‧‧‧‧‧‧」李家仁醫院顯得苦惱，抓抓腦勺：「我諗你，應該似係有心病。」

「點算‧‧‧我真係讀書讀上腦？！」

「你讀書好大壓力？」

「好容易！我係覺得溝唔到女，先好大壓力！」我有些激動。

「你冷靜啲先，我開啲藥你食，你好好控制情緒就得啦，以後一覺得有唔舒服就記住搵我。」李家仁醫生開了一樽藥給我。

【購買藥物減少100元】

【荷包餘下340元】

我在人來人往的地鐵站內吃藥，並聽聽歌放鬆心情。

已夜了，回家睡吧。

明天應該做什麼呢‧‧‧‧‧‧？
----------------------------------
A：兼職
B：溫書
C：運動
D：逛街
F：玩樂

f

消失的E

昨天看醫生花了一百元，拋銀幣又花了二十元，去打打工吧。

以我的學歷和成績，應該能找份不錯的兼職。

我打開報紙、上網搜尋，找到以下的工作。
------------------------
A：政府文員
B：私人補習
C：朗喬藝術教育中心
D：報社
E：快餐店

唔係返緊m 記咩

只返一天

有得咁架咩

沒責任心就可以了

B
教數學 ICT Physics

樓主努力

點解咁少人入黎睇

留名

好撚好笑，樓主又會繼續俾啲鳩選擇
啲離開選項真係頂唔順

lm待笑

LM

繼續推 超真實嘅互動故 身為毒撚好有共鳴

呢個互動故反而幾好笑
見到2個都離開真係笑撚左

離開又離開

LM 呢個po寫得好過其他
打勇者嗰個入塔出塔入塔出塔都無變化
呢個離開得太多主角會發癲 有新路線玩
比讀者自由揀路線之餘又唔會太尻

想一想，私人補習應該很好賺，時間又彈性，至少不如快餐店如此勞碌。於是我寫好個人學歷，就把自己的資料投上網站，希望會得到回音。

但由於其貌不揚，最後只有一位學生詢問詳情。

學生：「你好，私人補習？」

我：「是的。」

在網絡上，我喜歡以書面語交流。

學生：「真好，我正想找位老師補習一下呢=p！」

我：「一小時一百五十元，有異議嗎？始終我是校內的高材生。」

學生：「可以再便宜一點嘛？><！！我會好感激你的。」

打字如此可愛，看來是位女學生。
--------------------------------
A：同意便宜一點

B：不同意便宜一點

兩個都差一票

一定係偽娘 B

我：「不能便宜一點，一分錢一分課。」

學生：「好吧，我會私訊住址給你。」

不一會，學生傳來短訊，我就出發往他家裡去。我穿傳統的格仔外套，應該沒什麼大問題。

對方住在太古，好像是私樓。

可能是那種父母的掌上明珠，寶貝女兒。

「叮噹」我按下門鈴。

開門給我的，是一位油頭毒撚：「你好，你係私補老師？」

「係，你係佢哥哥？或者細佬？」

「我就係要補習嘅學生，請入嚟。」油頭毒撚邀請我進入。

幸好，沒便宜給他。

原來是個裝可愛的毒撚！！

「點解你同手機頭像唔同？」我有點失望。

「喔，嗰個係「Twice」嘅MOMO，你係咪有啲咩誤會？」

「無‧‧‧」我無奈地坐下：「係呢，你又會搵我嘅？」

「因為感覺你同我係同一類人，應該幾好相處。」

「‧‧‧‧‧‧」

我應該如何回答他‧‧‧‧‧‧
----------------------------------------
A：你叫咩名？
B：我都係毒撚，嘻嘻。
C：開始溫習吧！
D：我同你唔係同一類人。

癡撚線 離開兩次

「我同你，唔係同一類人。」

「吓？你同我個樣都差唔多‧‧‧‧‧‧」

「我硬件唔掂，但軟件好掂。」

「你都係住私樓？」

「‧‧‧‧‧‧你離咗題，今日我係嚟教你讀書。」

「嗯嗯，老師。」他點點頭。

「可以點稱呼你？」

「我叫王白蛋。」

「王白蛋，我宜家要教英文。」

「好。」

「蘋果，a-p-p-l-e，串一次。」

「apple。」

現在王白蛋照我提供的作業，專心溫習著，有一點空閒時間。腳坐得有點酸，可以周圍行行。
----------------------------------
A：參觀客廳
B：進入廁所
C：進入走廊右邊房間
D：進入走廊左邊房間
E：進入廚房
F：進入走廊最後房間

F

F 估計有人係呢間房做d 唔見光嘢

踱步來回幾遍的我，往走廊最後的房間走去，打算參觀一番。反正王白蛋在專心學習，我也想周圍看看私樓的結構，使自己有更大的動力去賺錢。

打開門，迎來我的是間寬闊的主人房。

裡面有張大床、小小的私人浴室、電視、書櫃，結婚照，應該是王白蛋父母的房間。

最吸引我注意的，展放在櫃子上的勞力士名錶。

每隻看起上來，都價值不菲。
----------------------------------
A：參觀客廳
B：進入廁所
C：進入走廊右邊房間
D：進入走廊左邊房間
E：進入廚房
F：把勞力士名錶偷去

b

E

B 女主人內衣

進入廁所，裡面放著不同的護膚品，如高級唇膏、精美粉盒、洗臉奶等。

牙刷和毛巾，這些都很基本。
----------------------
A：洗手
B：洗澡
C：如廁
D：洗臉
E：查看化妝品
F：離開

選項要有兩票先寫到落去

你投了兩次

e

王白蛋的油頭，害我皮膚都像沾了點油，好想洗澡啊。

洗一下澡，不會有人發現吧。

我扭開水籠頭，讓熱水擦去我身上的油份，白霧瞬間遍佈周圍。

突然！門外出現鈴聲。

是誰？誰回來了！？

手足無措的我，不知如何是好！

———————

A :藏在床下底
B:繼續藏在浴室
C:跑出房間
D:繼續洗澡

笑撚死

為了不讓人知道我偷洗澡的真相，我決定藏在床下底。

等待良久，外面的人沒進來廁所，反而聽到開門聲看來是回房了。

好險，沒跑到出去。

是時候回到客廳，看看王白蛋的進度了。

「學成點？」我問。

「老師你啱啱去咗邊？」王白蛋問。

「你唔需要知道。」

「哦⋯⋯」

之後我應該說些什麼？
———————
A:今日教學結束，請俾錢
B:頭先邊個返咗屋企？
C:仲有冇咩唔明？

Push

「頭先邊個返嚟？」我問。

「我家姐。」

「你有家姐！？」我露出欣喜若狂的表情。

「有⋯⋯」王白蛋好像被我嚇到

「佢叫咩名？」

「王嘉澧。」

我不經覺望見電視旁的全家福，意外發現王白蛋姐姐，是名清脫的少艾。

及肩的黑髮、細白的皮膚、眸子都十分動人。

「但我同家姐關係唔太好。」王白蛋苦笑：「佢成日話我鐘意毒撚野，好嘔心。」

突然，她家姐從閨房奪門而出，怒視王白蛋：「喂，點解我聽到你講緊我！？仲有你係乜水？」

—————————
A:自我介紹

B:化解尷尬

C：離開現場

Pish

A啦
再離開就bad end

先化解尷尬吧。

我朗誦起，一段頗有趣味的急口令：「入實驗室撳緊急制一蚊一隻雞一蚊一隻龜雞貴定龜貴定你隻死臭雞⋯⋯痴線蜘蛛痴住條痴線蜘蛛絲！！！」

失敗了，我沒跟過女生交流，根本不懂幽默為何物。

「做乜啊你，痴線嫁？！」王嘉澧抱手，一張不屑的臉孔。
————————

A:嘉澧你冷靜啲先

B:無視對方

C:要求王白蛋支付薪金

「嘉澧你冷靜啲先！」

「啊！我俾毒撚叫我個名！」王嘉澧受到污辱般，摸住自己臉頰。

「毒撚？我好歹都係港大畢業，差啲收到劍橋offer！俾少少尊重好喎。」我嚴厲地說。

「港大⋯你⋯你同我讀同一間大學⋯？」王嘉澧聽見我的學歷後，稍為冷靜下來。

「睇嚟，大家都係讀書人。」我微笑。

「你⋯你讀咩課嫁。」她問。

「唔重要，最重要係，大家都係天之驕子。」

「嗯⋯」王嘉澧冷靜下來。

之後，我該說什麼？

———————

A:主動結識

B:離開

慢左... 又要離開

A啦唔該

望著她，我眼框漸濕。

因為，我又感覺到。

感覺到，那種本能。

那種，「離開」的本能。

這種我無法抵抗的命運、詛咒。

「啊啊啊呀呀呀呀！！！！！！！」我一邊哭泣，一邊跑離這裡。

我雙腿不能自拔，越跑越快！

在街上，別人見我痛哭流淚地狂跑，都以為有瘋子般，投射異光。

「成就：瘋子」

我停不了雙腿，該跑去哪兒？
————————
A:大學宿舍
B：街邊雪糕車
C:診所
D:公園
E:商場

A啦 唔想be

屌 無收錢?

遲左......診所plz

沒

錢下次收番 我要a

推
正故

我一直跑、一直跑，跑到香港大學宿舍才停下來，不禁跪下痛哭。

「⋯」眼淚不停地滴在地上。

「你無事啊嘛？」一隻手，將我扶起。

聲音，如天使般動聽。

「唔該⋯」我捉住她的手。

她身上好像發著光。

「請問你係⋯？！」

她沒回應我，嫣然一笑便轉身離去。

我抬起頭後，她卻不見了。

周遭的人，向我投射異光。

呼⋯現在稍為冷靜下來，才想起忘記收錢了。

白打一天工，媽的。

夜深了，去做點事情吧。
——————
A:吃飯
B:溫書
C:運動
D:商場
E：網吧

笑到癲左 解壓一流
點解可以拋啲咁爛嘅選擇出黎但係又兜到

成就瘋子 唔算重要事件所以冇得加點

瘋子應該係學識-1

Tesla夠畀人話痴線佬啦 點會學識-1

重大事件，例如：過年大一歲、大學考試、某事情達到一個位

離開得太多就唔好笑架啦
比佢發展得好d先一鑊Q起佢

發展得好啲可能冇得離開

第三次離開，屌，補習錢都冇收

個家姐見佢喊住走會唔會攞返啲補習錢比佢兼道埋歉

應該都會有d痴撚線選項既

又離開 你班仆街

好撚好笑

好正
幫手推

pish

更新未

樓主呢

我選擇以運動舒壓，冒出一身汗後，果然舒服了少許。但每當一跑起來，就會想起過去種種場面。

腦袋清晰不少的我，坐在海皮旁。

看著一對對情侶，我心中黯然。

我似乎‧‧‧‧‧‧

沒有戀愛的資格。

只要一天，一天我還有這種心病，這種無法結識女生的怪病，我就沒有獲得幸福的資格。

回去的路途上，我帶起耳機聆聽周國賢的《不敵》。這成語、這首歌，彷彿形是用來形容我的一生。

回到宿舍，忽見一個相熟的身影。

她披著深綠毛衣、七分長裙，紮了個all-back馬尾髮，走近一點看，居然是王嘉澧。

「你‧‧‧」

「你今日唔記得拎人工啊。」她拿出一個信封，淺笑：「你同我都係港大嫁嘛。」

我該說些什麼‧‧‧‧‧‧
-------------------------------------
A：麻煩你
B：今日真係唔好意思
C：謝絕好意

差不多是時候推主線啦

又趕唔切
Cccc

「今日真係唔好意思。」

「唔緊要啊，我自己份人‧‧‧‧‧‧都有啲神神化化。」她說。

「你特登嚟拎薪金俾我？」我暗喜。

「係我順便今日要返宿舍，諗住撞吓你喺唔喺附近。」

我要如何回答？
------------------------------------
A：你同我一樣都好似有病咁
B：你住邊一橦大樓？
C：唔知我哋做唔做到朋友？
D：我好攰，返房訓先

「係你同我一樣都好似有病咁。」

「係啊，我都覺。」王嘉澧輕笑：「其實我本身有潔癖‧‧‧‧‧‧但後嚟逐漸演化到，連毒撚都驚埋，我一見到、接觸到就會好激動，忍受唔住。」

！？

是間接‧‧‧‧‧‧說我是毒撚嗎？

「我個病就係即將識到女仔嗰陣，就會立即跑走。」我摸摸酸軟一整天的腿：「我都唔知點解，但係好困擾，好似注定要單身咁‧‧‧‧‧‧」

「咁搞笑‧‧‧？」王嘉澧走近一步，望著我。

「‧‧‧‧‧‧」

「係‧‧‧」我心怦怦的跳。

她越看越深入，好想仔細研究我的腿似的。

我則闔眼閉嘴，很怕又再次觸發那種逃跑的怪病。

「咁‧‧‧」王嘉澧極近距離下盯住我，以研究的目光，問：「我可唔可以認識你？」

我該如何回答‧‧‧‧‧‧
-------------------------------------------------

A：可以

B：離開

離開

難得對方都主動喇
仲唔B 離開

B! 真命天女會幫主角醫好呢個病
eg攬住唔俾走

注：post每50正評，就會有一次大事件發生。

大事件投票方法為 按左下角的「上升」圖案或「下降」圖案，並會在12小時後才結算。

今日有無文

Pushpush
加油啊樓主

「啊！！！！！！」我毫不猶豫地，往宿舍大樓方向跑走，遠離著她：「對唔住呀！我控制唔到自己‧‧‧‧‧‧！」

王嘉澧面對我懦弱的背影，稍有不滿地搖搖頭，同時眼神之間又像思考著什麼。

逃回房間的我，喘噓噓地靠往窗口，遠眺地面上的王嘉澧，她被我這種毒撚拒絕‧‧‧‧‧‧自尊心肯定受創了。

「呀啊啊啊啊啊啊！！！！！！」我捉緊窗框，如狼人般撕叫。

好痛苦啊！！！

好想談戀愛！！

好想認識女生啊！

「嗚嗚嗚‧‧‧‧‧‧」漸漸地，我的咆哮轉為痛哭：「就當‧‧‧係我今年生日禮物啊上天，好想‧‧‧認女仔啊嗚嗚‧‧‧‧‧‧」

縮在角落流淚的我，簡直像個廢人，與課堂上的學霸形象完全相違。

----------------------------------

A：睡覺

B：睡覺

C：睡覺

D：睡覺

樓豬我屌你老母我專登等咗10分鐘為咗有得揀點撚知你咁樣玩野
仆你個街食屎狗

打擊太大已經痴q咗線淨係可以瞓教回復精神

樓主咪俾左四個選擇你

A仲差一票

留名等睇主角比連登仔玩死

d

無法再作任何思想、行動的我，只能軟弱地躺在床上。

像個廢人，躺著。

腦袋一片空白。

翌日醒來，不是因為自然醒，而是一陣煩躁的拍門聲把我弄醒。

「邊條仆街‧‧‧‧‧‧」我看看手機，只有七時多。

我如同醉睡一晚，把門打開。

本來想大罵拍門者，聞到相熟的桂花香味後，卻打消了這個念頭。

「你‧‧‧‧‧‧！？」

是王嘉澧，我沒眼花吧？

我嚇了一跳，這次沒路可逃的我，恐怕只有跳窗‧‧‧‧‧‧

「無錯～係我。」她抿嘴點頭。

「你‧‧‧你想迫死我啊！？」我立即跟她拉開距離，退到房間窗戶前：「我驚我真係跳樓啊‧‧‧‧‧‧」

「放心，我係有目的咁嚟。」她把手上的公文袋拆開，拿出一份文件放到我檯面上：「簽咗佢。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－

A：文件？咩嚟？

B：你走啦！我驚自己真係跳落去啊！

B
我就睇下樓豬點兜到溝到女

屌笑到痴線

乜唔係用第一個留言做標準咩

幾正 樓主加油

A 應該係真命天女

A!

「文件？咩嚟？」我盡力保持冷靜。

「一式三份，去證明我哋嘅關係。」王嘉澧拿起文件，開始解釋給我聽：「我稱為，『事實情侶』。」

「事實情侶‧‧‧‧‧‧」我把一件衣服套於手中，隔空拿份文件觀看：「WTF？」

「 －事實情侶－

－兩人皆為患上心理疾病者，維持情侶關係以助對方治癒

－兩人保持親密情侶關係，但非真正情侶關係

－兩人心理疾病治癒前，情侶關係不能中斷

－關係非正式

－合約期間，雙方依然可結交其他異性

簽名：________ 」

「咩‧‧‧意思？」我愣然。

「你有病，一結識女仔就會逃走。」王嘉澧別過面，說：「我有病，一接觸毒撚就會神經。」

「你想‧‧‧‧‧‧醫好大家？但係，女仔見到毒撚驚好正常啊！」我說。

「弊在我細佬都係毒撚呀！如果我一世都解唔開呢個心病，今世都唔洗認佢做細佬啊。」似乎，她其實很想和弟弟相處好。

「咁我都係‧‧‧‧‧‧」我低頭，淡然地說：「如果我一世都唔解開呢個心病，就唔洗旨意拍拖。」

望著合約上「事實情侶」四字，我思索起來。
--------------------------------------------------
此為大事件，左下角投票，十二小時後結算

按「上升」：簽約

按「下降」：不簽約

頭兩個，前幾頁寫左

唔好玩9樓主啦
佢兜得好辛苦

不簽約

仲以為會玩到跳窗
選項準則係咪最快有2票的選項，睇左咁耐都唔明

是，隨著越嚟越多人睇，可能會變成最快有３票 或４票

好正 LM

好好笑 玩法幾正 點解咁少人睇

痴線 笑到我

唔簽 點可以咁快得手

幾有趣

簽啦屌 反正都可以照媾其他女

我想跳窗

好有輕小說feel

個故係咪完得

仲有好長

簽左已經溝到女 玩完

夠票啦喎巴打

你個目標咁短淺？

我係唔會比主角屌到西

屌，班仆街成日揀離開都俾樓主兜返
樓主好波

留名先，好撚好睇 樓豬你加油呀！

樓主兜得好辛苦 支持

夠12個鐘，有文未

簽得未

最後想睇黑化主角

中出即飛王嘉澧 再落冒險樂園食學生妹

合照在暮光的照射下，顯得格外神聖。

望著神眼堅定的王嘉澧，我下了個改變自己一生的決定。

「噠噠噠‧‧‧」

簽署完畢。

「一份你保留。」說畢，她就轉身離開。

「喂！」我將她叫住：「如果係咁嘅話‧‧‧‧‧‧」

「嗯？」

「係咁嘅話‧‧‧‧‧‧」我心臟快要跳出來，但是想親口確定一次：「我哋宜家，係情侶關係！！？？」

王嘉澧望望別處，把視線從我身上移開：「‧‧‧‧‧‧非正式。早抖，你繼續訓。」

「呯」她快手關上門。

頭髮尚亂、衣衫不整的我，再次躺到床上，凝視住天花板。剛才的事情，聽起上來就像場夢。

「治病？」我望望自己掌心，苦笑一聲：「啱嘅。」

等等？為何我不珍惜這機會，嘗嘗談戀愛的滋味？

對了！
－－－－－－－－－－－－－－－
A：邀約王嘉澧吃飯
B：邀約王嘉澧遊逛
C：邀約王嘉澧溫習
D：兼職打工

現有資金：＄４９０元

注：【由於多了讀者觀看，所以準則改為該選項最快有四票】

樓主我用連登咁耐第一次回覆，加油

多謝支持

就跟她做些最能特顯到我自信的活動吧。

我根據合約上寫的電話號碼，致電過去給王嘉澧。

「嘟嘟‧‧‧‧‧‧」

「喂‧‧‧？」其聲線，有點不耐煩：「我好似只係走咗無耐。」

「有病就及早醫，宜家有冇時間？」我說。

「有～」

「咁出嚟吧。」

「‧‧‧咁快？」王嘉澧有點愣然。

「呃‧‧‧」

去哪裡溫書比較好？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：飯堂
B：大學圖書館
C：星巴克咖啡店
D：宿舍
E：戶外草地

「嚟我宿舍間房，你應該知喺邊。」我微笑。

「你想點呀啊！？」王嘉澧很大反應。

「我即將要展示‧‧‧‧‧我最有自信、最威猛、最強大嘅一面俾你睇。」我先賣個關子。

其他人不敢說，但我讀書肯定是全港頭５％之中！！

「你係咪想我報警啊‧‧‧‧‧‧！」王嘉澧隔著電話大怒：「死毒撚！」

他到底是有多恨毒撚！？

「你又開始神經病！停呀，冷靜！」我勸慰：「你都想個病好番嫁嘛？」

「嗄噫噫‧‧‧」她強抑怒氣，磨磨牙地答：「係啊～」

「咁上嚟吧，約定你，不見不散。」我主動收線，讓她沒有拒絕的餘地，呵呵。

有美女要上來我宿舍房間了，要換衣服好好準備一下嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：西裝（中學遺留下來的校服、皮鞋）
B：深紅色格仔外套（於２０１２年電腦節購買）
C：渡假衫（中國黑龍江旅行團五日遊所購買的手信）
D：印有圖案的T-shirt（Uniqlo動漫系列衣服）
E：純白長袖（媽媽購買）

D

屌你一路睇一路幻想主角用吉村卓副嘴臉同把聲同條女講嘢

外貌：3
學識：2
財富：1

A
係呢個時候會著西裝先係真毒

我換上Uniqlo動漫系列的衣服，圖案是一隻高達的大頭。緊接，再去洗手間沾點水Jer頭，整個人瞬間變得不羈。

「喀喀‧‧‧」有敲門聲了。

「歡迎。」我開門迎接。

「哇呀！！！」王嘉澧大嚇一跳，重重地背貼到對面的房門：「好意氣風發嘅毒撚啊！」

她用手掩蓋眼睛，完全不想見到我。

「你咁樣點治病啊？」我無奈地招招手，叫她入來：「喂‧‧‧你再唔入嚟‧‧‧‧‧‧俾其他人見到，會好奇怪。」

「你‧‧‧你搵嘢整走隻高達，我唔要見到佢啊呀！！」王嘉澧十分激動。

「嗚‧‧‧」這是我最愛的衣服之一。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：用交剪剪掉中間高達的圖案
B：用膠紙貼住中間高達的圖案
C：脫掉上衣
D：勸慰開解王嘉澧

現在更改為準則，改為該選項最快有三票的

因為四票好似太多

轉b

屌你啲選項

成班痴線佬

明明冇身材 show排骨咩

純粹想刺激下條女

CLS

見到樓豬咁有心寫落去，留個名支持下

我地要主角1001都冇女

我索性把上衣脫掉，這樣子她就不會繼續大呼小叫了。

「治標唔治本啊，你索性搵日連件衫都燒埋啦！」她說。

我點頭：「入嚟。」

「唔‧‧‧」王嘉澧吞吞喉，慢步入來：「總好過件毒撚衫嘅‧‧‧‧‧‧」

她疑神疑鬼地觀視房間內的一切，然後從手袋取出一樽香水的物體，就往我身上及周圍狂噴。

「啊‧‧‧做咩啊你‧‧‧‧‧‧」這種化學的香水味，令崇尚天然的我受不了：「我好乾淨嫁‧‧‧！兩日至少沖一次涼，你唔洗咁啊‧‧‧‧‧‧」

在她眼中我已經變成細菌，說話也不受到答理。

直至我被香水弄得差點窒息，她才清醒過來：「喂‧‧‧‧‧‧你無事啊？」

「嗚‧‧‧你‧‧‧你啲香水‧‧‧‧‧‧」我把頭伸出窗外，並貪婪地呼吸：「咳‧‧‧咳咳！」

「喂，你叫我嚟做咩啊？」她若無其事地問：「咩‧‧‧最威猛最雄風一面‧‧‧‧‧‧？你家陣成隻死狗咁喎。」

「嗄‧‧‧」撿回命子的我，說：「我哋溫書‧‧‧‧‧‧」

「溫書？」

「既然係情侶‧‧‧‧‧‧溫書都好正常‧‧‧‧‧‧」我把一大疊關於IT的課本，捧到桌上。

「痴線‧‧‧你叫我嚟就係溫書？」

「無錯‧‧‧」我舉起姆指：「因為溫書要高度專注‧‧‧！如果你坐喺我隔離溫，可以練就你不知不覺間習慣有毒撚喺你身邊。」

「咁你呢？」

「我都唔知‧‧‧我個病好唔穩定，唔知幾時先發作，但既然有時間，就醫吓你先。」

我只想，好好嚐一下小戀人一起溫書的感覺，嘻嘻。

接著，我們都各自溫習。

因為王嘉澧沒帶課本來，變相是她看我溫習，間接成為我的賢內助。雖然她始終瞇起眼，一面厭棄，但她很明顯想治好心病。

純粹溫習太無聊了，應該要問她一些問題。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：你讀咩系？
B：你有冇男朋友？
C：你同你細佬關係有幾衰？
D：談及今年最新的電腦顯示卡

D 笑到仆街

d 已經認真唔到

C

屌你班仆街

都除埋衫啦 唔差在啦

D

最好笑係我完全想像得到個畫面
樓主好波

#266 #267
唔記得轉ac?

「你有冇聽過今年有張顯示卡‧‧‧‧‧‧」

「得，你唔洗再講落去。」王嘉澧插嘴：「我冇興趣聽到顯示卡。」

「咁我同你講吓CPU嘅‧‧‧‧‧‧」

「得得得！」她全力暫停我，警告：「CPU都唔好！仲有乜RAM柒RAM都千奇唔好講，聽到就頭痛。」

「咁你對咩有興趣？」我轉問。

「你‧‧‧‧‧‧試吓講醫啊？」

「醫！？」

「嗯。」

「莫‧‧‧莫非‧‧‧‧‧‧」

「‧‧‧」王嘉澧盯住我。

「莫非‧‧‧‧‧‧」不可置信的我，從椅上跌倒落地：「你係‧‧‧讀「神科」！！？」

「擺到明，冇樣你睇？」她那發自內心的傲氣與自信，的確是人中之龍。

在這種守護人類生命的尖子面前，我彷彿瞬間成為一名只懂按按計數機、玩弄數字、計算風險的小垃圾。

「你呢？係IT狗？」她毫不留情地問。

「唔算嘅‧‧‧‧‧‧」我托一托眼鏡：「我係精算系，電腦只係我中學時一個夢想，到宜都未忘記。」

「唔錯啊，家人好有錢？」

「無‧‧‧‧‧‧」我苦笑：「同一般主角一樣～老豆細個死咗，靠個做清潔嘅阿媽養。」

「‧‧‧」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：問王嘉澧的夢想
B：問王嘉澧畢業後想做的職業
C：問王嘉澧為什麼讀醫

捉到了

「你點解讀醫？」

「冇原因喎。」王嘉澧望望天邊，想一想：「你呢？你又點？畢業之後有咩夢想？」

「我份人好簡單，我淨係想要同一個女仔拍拖、結婚、買層樓住，生一個女，然後白頭到老。」我答。

「哇～好單純嘅夢想。」

「不過，可能係多年冇同女仔接觸導致嘅心病，而令到我好驚結識女性。」我嘆氣：「真係失敗～」

「幾好啊。」王嘉澧雙手插袋，說：「喂，我餓啊，試吓叫啲外賣或者出去食嘢？」
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：叫外賣
B：出外吃飯

A 入咗嚟就走唔到架喇

「叫外賣？」我提議。

「～你鐘意。」王嘉澧抿抿嘴。

「有咩想食？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「麥當勞」快餐外賣
B：「峰壽司」壽司外賣
C：「好味道」茶餐廳外賣
D：「披薩克」薄餅外賣
E：「KFC」炸雞外賣

「呃，無所謂嘅，乾乾淨淨就得。」

「茶記啦。」我二話不說，致電過去「好味道」茶餐廳。

「茶記‧‧‧‧‧‧」王嘉澧好像有意見。

【好感維持正常水平】

「你食咩？」

「茶記就無所謂～你幫我叫埋啦。」

幫王嘉澧叫什麼食物好？
－－－－－－－－－－－－－－－－－
【注：好感度會影響角色對你的說話內容、性格、行為等。】
【在某些環節選擇適當的選項，有助增加好感。】

A：沙嗲牛肉麵
B：廚師沙律
C：海鮮焗飯
D：雜扒餐

cccccccc

bb

A 有啲肚餓

一無所有者

屌 無啦啦睇到肚餓

次次都等唔到出文嗰陣

女主有潔癖點做醫生

真係估唔到係墨說巴寫呢個痴線故

見到毒撚就唔醫 同埋根據樓主啲選項佢可能唔係女主呢

潔癖剩係驚毒撚唔驚血嗰啲

女生的話，廚師沙律應該不會有大問題。

「要份廚師沙律，跟餐唔該哂。」

【資金減＄４５元】

【荷包餘＄下４４５元】

外賣阿姐送來宿舍樓下後，我火速帶回房去，生怕王嘉澧會亂翻我房間的東西：「呢份廚師沙律，我請客。」

「凱撒沙律就成日食，廚師就真係第一次聽。」王嘉澧盯住外賣盒，期待我打開。

「入面隻炸雞脾我嘅，淨低嘅沙律就係你。」

「哇，成隻炸脾放入口？難怪你皮膚咁差、臉色咁差。」

「食嘢已經係我呢種窮人嘅唯一樂趣，你唔係咁都要批評啊。」一口炸脾，一口可樂，一個字爽。

「唔係批評，不過呢啲B級美食，會食到人好渾渾噩噩。」

「你講緊咩？」

「唉。」王嘉澧不情願地說：「有時間嘅話，我帶你去食飯。」

「啪啪啪──」倏地，有人拍門。
－－－－－－－－－－－－－－－－

A：主動開門

B：不作回應

C：詢問是誰

有故事

lm

又要燒春袋

B級美食

佢當自己係薙切薊呀

c啦

係地鐵笑左出聲

個post名加埋啲內容有種爽快感

可能係3P

笑到癲

強帖留名

加油
好正

pishhhhh

除衫
顥示咭
笑撚到仆街

「邊位啊？」我問。

「無啊，我係舍堂主席陳志明呀！嚟緊有個活動比賽，想問你有冇興趣加入啫！」外面的人說。

「‧‧‧‧‧‧又係嗰條成日叫我參加比賽嘅仆街。」我睜大了眼睛：「點解條仆街今年要搞咁多嘢，入嚟住個陣明明講到好頹，咩都唔洗做‧‧‧‧‧‧」

「好啊，參加活動，提升Hall內歸屬感。」王嘉澧說。

「喂，等等，點解你間房好似有女仔聲嘅？」陳志明語氣深疑。

仆街了，要怎樣回應他？在這個Hall有個不成文規定，有女的人會被視為叛徒，我不想過著被Bully的日子啊！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「你幻聽啫。」
B：「我參加比賽喇！」
C：「係啊，有女又點？」
D：默不作聲

頭三票作準

即係最快有三票的選項

B啊

「係啊，有女又點？」我反問。

有女就要大聲說！廣義上，我已經不是那些臭酸毒撚可以比擬了。

「咁串？你個二五仔，記唔記得當日你入Hall個陣，對住所有師兄後輩許下左一個乜嘢誓言！？」

「兄弟定女人，兄弟！」咬牙切齒的我，回想起當日每句豪言壯語。

「咪係囉！」陳志明失望地說：「其實我係收到風，有人話你門口疑似有女仔出入，先嚟試探下你，初頭我都唔信，因為你除咗叫雞都無呢個可能有女，但宜家聽到你承認，真係好想打死你個仆街仔⋯⋯我睇住你大嫁！！」

我無言而對。

「無計，你好清楚有咩後果。」陳志明說。
—————————
A:道歉

B:賄賂

C:威脅

D:默不作聲

毒撚竟然有吉士去威脅人

依家係有女嘅毒撚

屌，大家清一色打C

威脅!

咁有女嘅毒撚仲係唔係毒撚呀？

沒退路了，威脅他吧。

「信唔信我一拳打爆你？」我說。

「唔信。」陳志明秒答。

「你知唔知我係邊個？」我再問。

「毒撚。」又秒答。

「你可唔可以唔好答得咁肯定？」看來我的威脅，完全起不到作用⋯⋯

「即刻開門！」陳志明忽然拍門，大喊：「叛徒！如果條女係豬排嘅話，我都或者可以向大家幫你求下情！！」

「⋯匿埋！」我拍拍王嘉澧膊頭。

「唔！！！！！！！！」被我碰了一下的王嘉澧，表情震驚得萬分，但還是死死忍住，不叫出聲：「匿邊到啊⋯⋯」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：廁所
B：床底
C：衣櫃

c
因為kong u 啲hall既廁所要行出房門先去到

cls

「床底！去床底！」我指向。

王嘉澧依照指示，爬入床底，在陳志明進來之前，總算讓她藏起來。

「哈！現身吧美女！」陳志明一腳踢開了門。

「唔好亂搞我啲嘢啊⋯⋯」我說。

陳志明一來，就打開衣櫃：「出嚟吧靚女！！！哈哈哈⋯⋯」他一見入面空空如也，立即收起笑容。

神色嚴峻的我，盯緊陳志明的一舉一動。

「肯定有人⋯⋯有咁大陣香水味。」陳志明斬釘截鐵地說。

得找個方法把他引走⋯⋯
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：跑出宿舍
B：金錢誘惑
C：挑起爭執
D：什麼也不做

其實仲有幾多錢？

e.請佢食雞翼

diu慢左

點解冇得除褲

好似4百幾

邊有雞翼，炸雞髀就有

點解冇得簡話扮女人

金錢是萬惡的，用錢解決問題吧。

「你要幾多？」我直接問。

「咩幾多？」陳志明愣住。

「唔好咁多廢話。」我打開銀包，數著銀紙。

現有資金：【＄４４５元】
－－－－－－－－－－－－－－－
A：＄５０元
B：＄１００元
C：＄２００元
D：＄３００元
E：＄４００元

精神狀態未去到呢種地步

除咗條女個巴帶上身去扮

D選項好搞笑

「俾三百蚊你，即刻走。」

【減少＄３００元】

【餘下＄１４５元】

收了錢的陳志明，笑笑口地說：「果然係有女，不過睇在錢份上，我就暫時⋯⋯選擇性失明。」

然後，陳志明拿起我的牛皮膠紙，並貼到自己眼睛上：「你有三十秒時間。」

「噓！」我示意王嘉澧快點出來，送她離開。

三十秒後，陳志明把膠紙撕掉，房間只餘下我一個。

「今晚十二點後，１０４號房舉行Hall事法庭，自己過嚟！你要為你嘅行為負責。」說罷，陳志明徐徐離開。

「啊⋯⋯」我像虛脫一樣，坐到床上。

早知這樣，就不叫她來宿舍了⋯⋯

離晚上尚有一段時間，去哪裡好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：出街
B：溫習
C：兼職
D：睡覺
E：瀏覽網絡

c 變窮撚啦

竟然冇打電話比條女揀

剛才荷包出血了，先為它保保血吧。

－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：快餐店
B：貨倉人員
C：政府兼職文員
D：朗喬教育藝術中心
E：私人補習（學生：王白蛋）

致電王白蛋，為他進行私人補習好了。

「喂，你係時候要補下習。」我致電過去。

「吓？咁突然？」

「喺屋企拎定書同錢出嚟。」我掛線後，就前往王白蛋的家。

一如既往，家裡沒有父母，而他姐姐應該還在宿舍。

「老師，你要幫我補習就講定啊嘛。」王白蛋有些怨言：「我同FD傾緊高達同初音嫁！」

「我突然間等錢洗啊嘛，坐低，教你幾隻英文生字。」我拍拍他膊頭：「香蕉，B-a-n-a-n-a，讀一次。」

「Banana。」

「好。」

上次未參觀完這裡，再參觀一次吧。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：走廊最後的房間
B：走廊左面房間
C：走廊右面房間
D：客廳
E：廁所

c 撞下條女間房

我前往走廊右面房間，一開門，隨即一陣強烈的精液腥臭味。

「噫⋯」我捏住鼻子，進入這滿佈紙巾的房間。

入面擺放大量初音玩偶及高達模型，除此之外，幾乎沒有任何個人物品，電腦停留在「Thisav」的瀏覽界面，除了恐怖之外，我想不到任何形容詞。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：瀏覽電腦
B：拿起初音玩偶
C：拿起高達模型
D：離開

我對這些沒興趣，離開好了。

王白蛋仍在溫習中，還有時間參觀一次。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：走廊最後的房間
B：走廊左面房間
C：客廳
D：廁所

人生已完，由頭嚟過

我前往走廊左面的房間，開來而來的是一陣桂花香氣。

米色牆身配以可愛的貼圖、床單及個人物品整潔地放好，一看便知是閨女的房間。

在貼在牆壁上的相片來看，更可確認這一點，是王嘉澧的房間。

該做什麼好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：打開衣櫃
B：查看抽屜
C：開啟電腦
D：躺在床上

D

真係cls

C 男主角IT 狗黎

整壞部電腦就可以幫條女整返好佢

D!!!!!

live左
笑撚死
真係墨巴

我想也不想，就躺在她的床上。

感覺，很舒服。

空氣中，滿佈她身上獨有的桂花香味，而枕頭更殘留住其髮香，越想就越覺得她在旁邊。

我閉上眼睛，腦裡思念起王嘉澧那自傲清澈的笑容，她那溫文卻帶點神經質的性格，亦使我會心一笑。

這份合約關係，能維持多久？

我小睡一會，精神得到雙倍的回復。

王白蛋應該差不多溫習完畢了⋯⋯
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：打開衣櫃
B：查看抽屜
C：開啟電腦
D：查看王白蛋進度

A!!!!!

夠三個喇
快

係墨巴？

身理身理

樓主文盲？

生理呀大佬

個細佬真係幾慘，比錢你然後自己溫

拎哂底底出黎

我本著好奇打開衣櫃，裡面掛住各種一看就知道貴價的衣服品牌。全部都十分得體，不是長裙、毛衣、夾克、風衣就是端莊的晚裝，完全沒有香港少女專屬的牛仔熱褲。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：查看晚裝
B：查看毛衣
C：查看內衣
D：查看長裙

唔洗問
一定c

查看

我拿起內衣查看，分別是她的胸罩及內褲。
－－－－－－－－－－－－－－－
A：穿起來
B：聞一聞
C：藏起來
D：拍攝
E：離開

F.打個飛機

內衣應該係抽屜

轉A

抽屜SET咗放第二啲野

我把粉紅蕾絲邊的內衣捧在手上。
「啊！第一次接觸到媽媽以外女人的貼身衣物。」
下體不禁硬了起來。
－－－－－－－－－－－－－－－
A. 打個飛機
B. 收進內褲
C. 向王白蛋詢問甚麼來的

成班毒撚除定褲等樓主

我把它們都穿上身，然後照照鏡子。突然幻想到，身材清瘦的王嘉澧向我走近，並在耳朵舔咬我的耳朵。

等等，我到底在做什麼？

王白蛋應該溫習完畢了，去看看他的進度吧。

「咦，老師你又去咗邊？」王白蛋問。

「參觀下。」

「上次嘅工資，我家姐有冇拎到俾你？佢好似同你讀同一間大學。」

「有。」

「上次真係難為你‧‧‧‧‧‧佢係好唔鐘意我哋呢啲毒撚。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「點解你家姐咁憎毒撚？」
B：「唔好改變自己，要活出真我。」
C：「佢都唔想，只係有心病。」
D：「你家姐性格真係難頂」

E. 重申一次自己唔係毒撚

「點解家姐咁憎毒撚？」事起必有因。

「呃‧‧‧‧‧‧我都唔知講唔講好。」王白蛋有口難言。

「講吧。」

「好‧‧‧！我講，但係要俾＄２５０我，即係今日你嚟幫我補習，會變免費，冇人工收，仲要倒貼＄１００俾我，同埋遲啲動漫節幫我排隊買「透明真天魔冰火版初音」。」

「‧‧‧」
－－－－－－－－－－－－－－－－

A：同意

B：不同意

加油樓主

cls 快到

好好笑 樓主加油

b
btw 勁好笑 lm

墨說又出山

幾次都唔撚跟人投票寫 咁重投乜票？

「唔要。」

「你唔知都好嘅，你今日嘅工資！」王白蛋支付薪金。

【增加＄１５０元】

【現有資金：＄２９５元】

「下次見。」拿完錢後，我就離開。

回到宿舍，等待我的是Hall事法庭。

由於我觸反了本宿舍的禁忌，跟媽媽及導師之外的異性有所來往，而需要接受成員們的審問。

過程中，會有兩名就讀法學的學生，對我進行審問。

如果表現良好的話，應該不用受到太大懲罰。

晚上，大學四處都早已漆黑。

唯獨我所在的房間，眾人嚴陣以待地等待我的前來。

我站在中間，要開始為自己進行辯護。

這種各宿舍獨有的大學文化，成員們是無法抵抗的，這種行為十分反智。

「犯人到場，認唔認罪？」法學人問。

我抬頭望向「法官」，準備回答‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－

A：認罪

B：不認罪

Btw好撚好笑
睇其他故鳩揀會嬲 呢個

邊有唔跟 判斷係最快得三票喎

法官大人
我無罪

反枱屌鳩返佢地得唔得

live

法官大人，浴室裡沒有人，水是我放的

幾時搵返條女

live左live埋右

「唔認罪。」我答。

「好，宜家讀出事發經過。」秘書長開始說給觀眾知：「事發喺今日晏就十點至三點半左右，有唔少人見到，有個女仔喺佢房間外徘徊，兩人仲喺房間入面傾計，女方疑為St.Johns College宿舍嘅學生。」

他續說：「而陳志明主席，作為證人，當事親眼目睹事發經過。」

陳志明托托黑框眼鏡，行出來：「無錯，佢的確帶女上房係做錯咗，但佢帶嘅只係一件豬排，所以請法官同陪審團網開一面。」

「你條仆街‧‧‧‧‧‧」我低聲細唸：「我俾咗錢你喎。」

「大佬‧‧‧‧‧‧咁多人見到有條女喺到出出入入，我點保你，幫你求情就得。」陳志明低聲，說：「認罪吧！仲嚟得切。」

「你認唔認罪？」法官問我。
－－－－－－－－－－－－－－－－

A：認罪

B：不認罪

堅持！B

追到live但回唔切

#227 冇跟

「唔認罪！」

「認罪啦仆街‧‧‧好想訓啊‧‧‧‧‧‧」法官打個呵欠，續說：「你有一分鐘辯護。」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：以家庭期望辯護
B：以個人因素辯護
C：以朋友關係辯護
D：以病患原因辯護

【注：其中一個選項可無罪釋放，其餘三個都會受到懲罰，此次投票需要有４票】

#223

兩個人投B

一個人投A

結果係出A???

屌live咗 支持樓主 好好笑

Pushhh

墨巴係咪特登唔轉AC比我哋知

「其實我有病！」我大喊。

全場立即靜止。

「你估‧‧‧我唔想好似個平凡人咁談戀愛、拖吓手仔、一齊同女仔食吓飯？就係因為我有病，患咗一個準備結識女仔，就會即刻逃走嘅病！」我喊出內心真實想法：「我好想去改變，但係都失敗。」

我低頭、苦笑：「但好幸運地，唔知好笑定好彩，我遇到另一個，同我一樣有相似病狀嘅女仔，佢唔接觸得毒撚，我唔知咩原因，但佢都好想努力咁改變，因為佢細佬就係毒撚，佢好想同細佬和好！所以我哋就走埋一切。」

所有人，都說不出話。

「可能你哋覺得好好笑啊可？但係，全部都係真。」我黯然地說：「我真係好想，試吓同佢談戀愛，即使明知‧‧‧‧‧‧呢段關係假。」

我的動之以情，使全場無話可說。

法官點點頭，宣佈結果：「無「是咁的」零分重作，立即進行十下磨柱之刑，並且繳交罸款＄１００元，退庭。」

「吓？」我呆住。

然後，被幾人強行脫掉衣服：「去磨柱囉！咦‧‧‧‧‧‧等等！仆街‧‧‧！點解你會著女人底褲同Bar嫁！！！」

原本四肢被抬起的我，立即被當成怪物般放下，重重摔在地上。

「啊‧‧‧！」要如何解釋？！！
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「我貪好玩試渣！」
B：「我有易服癖。」
C：「我都唔知點解！」
D：「我一訓醒就係咁！」

法官點點頭，宣佈結果：「無「是咁的」零分重作，立即進行十下磨柱之刑，並且繳交罸款＄１００元，退庭。」

屌你笑撚死

「我有易服癖。」

「哇‧‧‧痴‧‧‧痴撚線嫁‧‧‧‧‧‧」眾人不敢走近我。

法官、陪審團乃至觀眾看到這一幕，都露出不可置信的眼神，並紛紛逃走！

「記住聽日交埋＄１００蚊啊！磨柱對你個變態嚟講應該係享受，我哋走！！」眾人離開。

媽的，現在整個Hall的成員都把我當成變態看待了‧‧‧‧‧‧

【成就：人民公敵】

疲累了一天的我，回房間休息。

眼框又不知不覺泛紅，短短一天，我由全公認學霸變成公認變態，人生真是無常。

此時，出現手機訊息。

王嘉澧：「明天要一起吃飯嗎？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

A：要

B：不要

【準則，最快四票的選項】

Lm
笑撚死
女主會唔會發現衣櫃少左d野

A 樓主加速

「好，明天一起吃飯。」我回覆。

可能，現在我身邊只有她。

翌日，我早早就前去跟王嘉澧相約的地點，一間她介紹的西餐廳。她說，這裡的食物都是用心製作的料理，與我吃的那些只懂一味炸不同。

餐廳環境不錯，裡面的傢伙不是穿西裝，就是外國人。客人說話也很小聲，且以英文為主。

「你想食咩啊？」王嘉澧問。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：新西蘭黑椒牛排＄１８０
B：三重芝味燴飯＄１３０
C：黃金蟹肉意粉＄１３０
D：炭燒牛柳粒＄２００

等睇冇錢要條女埋單

究竟有幾多人mon緊個post

條友就破產啦

D係咪唔夠錢

就吃炭燒牛柳粒吧，一生人一次。

等待餐點期間，跟王嘉澧談點事情吧。
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「好少嚟宜種餐廳。」
B：「一齊自拍一張？」
C：「你今日好靚。」
D：「多謝你‧‧‧邀請我嚟食飯。」

主角破產開故？

冇錢交係咪要俾人攞條撚fit

個個咁快手

c btw好正

終於追到live

上左熱門多左好多人入黎投

屌睇到我開始肚餓

條女比毒撚讚 食唔落飯

食蟹

毒撚講呢句=性騷擾

一陣間要嗌甜品就破產㗎喇

「你今日好靚。」

「‧‧‧咁突然。」被我無故讚美的她，怔一怔：「咁‧‧‧‧‧‧有幾靚？」

「就好似‧‧‧‧‧‧新垣結衣。」我凝視她的輪廓，答。

「唔知邊個嚟～」王嘉澧輕淡一笑。

「咁我，你又覺得點？」

「‧‧‧」

「唔洗隱瞞，照心中去講就得。」我說。

「好柒。」

「嗚‧‧‧果然‧‧‧‧‧‧」自尊心又傷了。

「好心你操下肌，食少啲炸嘢、買返啲正常嘅衫、每日用一次護髮素，應該會正常返，小問題。」她微笑。

突然，一位不明的男士走到我們旁邊：「阿澧，你喺到嘅？」對方英俊高大，使我產生莫名其妙的自卑感。
－－－－－－－－－－－－－－－－

A：不出聲

B：「你邊位？」

C：「哈佬。」

D：離開

好柒。

屌快到

到底有幾多人追緊個post,cls
回得咁撚快嘅？

等緊你寫故

樓主文筆好好
見到主角諗起黑仔套翠絲

LM支持 兜得好好笑又好睇

有冇巴絲同我一樣
一入黎睇啲文筆就開始估佢係咪又係墨巴啲分身
之前病港又係用分身開故試水溫先
點知墨巴真係自爆

加油呀墨巴 F5緊

「哈佬。」

對方見我出聲，有些愣然：「你好，My name John。」

「John，你哋又喺到食啊？」阿澧問。

「係‧‧‧你朋友？」Jhon望一望我，問。

「係啊，男朋友。」王嘉澧很勉強地答。

「Oh‧‧‧‧‧‧」John不可置信地退後：「呃，一陣返hall再傾。」

然後，他就離開了。

「佢係你同學？」我問。

「係啊～佢哋成日喺到食飯。」王嘉澧鬆一口氣。

「如果你覺得尷尬，你可以講我哋只係朋友喎‧‧‧‧‧‧」我抓抓頭。

「如果我當你朋友，我呢一世都唔會治好呢個心病。」

「點解？」

「因為要模擬家人嘅關係，只有情侶嘅關係可以比擬到，一係唔做，要做就做到最盡。」王嘉澧雙眼有火，看來很認真：「我一定要醫好呢個病，否則我醫課實習都一定唔會合格‧‧‧‧‧‧」
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「唔會令到你識唔到其他男仔？」
B：「你以前有冇拍過拖？」
C：「你鐘意咩類型男仔？」
D：「我同你有冇機會真係一齊？」

而家先開始追 見到腎仔個下忍唔住 睇黎樓主都係施主

點解會係D㗎

墨巴下個post可以用返自己ac了

「我同你有冇機會真係一齊？」

「你覺得呢。」王嘉澧反問。

我心中自問，得出的答案是‧‧‧‧‧‧

不可能。

「如果連你自己都有答案，咁就去變。」王嘉澧凝視我，說：「變成一個，自問合格嘅人。」

這一世，除了媽媽對我說過這種大道理外，她就是第一人‧‧‧‧‧‧

突然間，我感覺四周圍都是漆黑，就王嘉澧頭頂上有個光環，背後有對白翼，如同照亮我路上的燈。

這段關係，我開始感恩‧‧‧‧‧‧

這個病為我帶來的關係。

在餐飲到來後，我們各吃各的。我一直抬頭望向王嘉澧，一直想要有更進一步的舉動‧‧‧‧‧‧

天啊，如果我樣子好，家底好的話，跟她可能就是絕配了。
－－－－－－－－－－－－－－
A：為她抹去嘴邊的污跡
B：餵她吃一口炭燒牛
C：提議為她付款
D：什麼也不做

禁錯左兩次

A同B都好難頂揀唔落手

「澧。」我拿起餐巾。

「嗯？」她抬起頭望我。

我就把握機會，為她擦去嘴邊的污跡。其實她吃得那樣得體，根本沒什麼污跡，不過擦一擦無況。

「‧‧‧」

那一刻，時間像是停頓的。

擦完後，我緊閉住眼睛，因為她靜止了，我怕她會突然神經地大叫‧‧‧‧‧‧

結果，是回來一句：「唔該你。」再加個微笑。

「唔洗‧‧‧」我低低頭、淺笑。

【餐點費用扣除＄２００元】

【餘下＄９５元】

跟王嘉澧進餐後，荷包只餘＄９５元。

該去做什麼呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：逛街
B：兼職
C：溫習
D：運動
E：瀏覽討論區

【準則：最快得到五票的選項】

wtf live 左
樓豬加油

D
「好心你操下肌，食少啲炸嘢、買返啲正常嘅衫、每日用一次護髮素，應該會正常返，小問題。」她微笑。

BBBB

逛逛街好了。

去哪裡好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－
A：旺角街頭
B：基博幼稚園
C：各區商場
D：公園
E：視頻製作中心
F：沙灘

【準則：最快得到３票的選項】

cls 咁快就接近900 reply

墨巴威力

加甜

既然有陽光，就得去沙灘。

一到步，就聽到風聲與海聲的混合，是個讓人心曠神怡的組合！

我迫不及待，要活動一下了。
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：曬大陽
B：搭訕比堅尼女孩
C：游水
D：在沙灘奔跑
E：看海

新post：

感謝各位支持

2 1 2

D睇左做 在沙灘裸跑

冇喇?

去左另一個post

Thanks

唔怪得咁多錯別字

墨墨我愛你

成功追live btw 點解用曬5點去學識到都唔係讀神科?

笑撚咗出嚟

因為毒撚只能做it狗

公屋仔係讀唔到神科㗎啦

好鄧男主角傷心
自己個人生比人地操控住

啟到傻

香港地 ALL IN 財富 5

好好笑😂😂

死啦得返95蚊 今晚冇錢交比hall班毒撚
會唔會有宮刑

樓主開左2
已經交曬啲錢
而家得返22蚊

有無link

【互動故】追女仔﹝2﹞

lm追故

墨b我要小松呀

2
2
1

Lived

原來是墨巴 唔怪得兜到啦

我是你的同學 hehehe 幾時reu

輕輕一推

支持支持

原來已經3個幾月

都係三個月咋

Jojo

23呢...

唔好推留位貼po

鳩
推
撚
屌
冚
家
剷

23呢

雖然係澧派，但見到jojo離開嗰下其實都好心悒。嗰下好代入到主角嘅感受，搞到我會喺度如果有個好重要嘅人離開咗我我可以點。
jojo已經失去咗了，唔想連澧都失去埋，
仲有咁多幸福點數，又開咗港大精靈商店，墨巴比啲機會啦

跟本主角同澧到今時今日都唔夾
點解大家仲咁執著要happy ending
從來冇得到過又點算得上失去

唔想咁快出23

我明白個故始終會有完結嘅一日
但係每日禁入嚟睇故已經成為咗習慣
日後當故事完咗之後，一班因為《追女仔》而聚埋一齊嘅讀者都要分開了

有冇人明

現實大家都可能有好多遺憾
大家都唔想主角好似自己咁
所以好想幫主角有個happy ending

好擔心阿墨…

尾
已
爛

on9

係最頂癮嘅時候無文

所以到而家都未有23呀

連 . 成 . 一 . 線就黎要解散

【互動故】追女仔﹝１２﹞

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區